你班偽黃post完開聖誕party嘅相未？

好嬲好嬲完下堆story就係開聖誕party嘅相
你班人好撚嘔心啊屌你老母
對唔撚對得住周手足？彥霖？無數變浮屍嘅手足？荔枝角嘅手足？仲有保釋緊等上庭嘅手足？

毒撚無人約

鬧完佢都唔會比咩反應你
反而要一班手足苦行
你依段說話除咗增加手足既焦慮感
毫無作用喎